# Добавление пользователей AD в группу

Скрипт добавлет в группу1 пользователей AD из файла CSV.

И копирует списко пользователей из группы1 в группу2

## Переменные

`$Users=""` - Импортирует пользователей из файла CSV. `Import-Csv "C:\PathToCSV\Users.csv"`, где `C:\PathToCSV\` - путь до файла CSV, Users.csv - Файл с пользователями.

В файле `Users.csv` первая строчка должна содержать `Name`, ниже уже пречесление имён Пользователей.

`$Group1=""` - Имя группы, куда будем добавлять пользователей AD
`$Group2=""` - Имя группы, в которую будут копироваться пользователи из группы `$Group1`
